一盒口罩苦主區

有冇人收到QR code 收貨
dllm 買撚左幾個月 都未有貨
又冇詳細退貨安排 有冇巴絲知可以點追

掉西瓜

非苦主
燒咗佢間鋪算啦

3月3號訂 上星期5收到QR code
今日拎咗貨 我見facebook有人話有QR code去觀塘拎 點知去到話無貨
唔知咩玩法

Same here, 請問收到貨未

未

屌佢老尾